林鄭故意聘請落選議員有否干犯公職人員失當罪

有無法律手足可以研究下
林鄭利用公職身份使建制派落選議員受優待
請問咁樣有無得提出控告？

ICAC都已經係一個太監部門,點查,你以為真係有香港版水門事件呀

ICAC under 林奠 點查

犯法就係犯法
除非你係林鄭

又唔係親戚，又唔係中間有利息輸送。
你咁講所有司長局長都有問題啦，所以司局長都係佢搵人埋班。

好難揾證據